[大賭美股] 每晚爆升賭枱 (7)

Pins今晚55蚊無難度

岩先都差啲升
好糾結應唔應該繼續hold

最好盤前慢慢嚟，開市插下尾盤再抽升最好

點解咁講
學下野

咁樣慢慢嚟好過一野標太高第二日直插

Gril開市應該仲有得玩

Jmia有冇得玩

dss

girl好d？ dss貴d 買唔到多股

唔知邊隻跑出

樓主長線投資NIO

死開啦

girl生生性性

今日走左幾轉 但依家扯唔起 可能今日太多賭場 等埋開市一波

pins想點

巴打幾多錢入？我靠佢發達

51.75

開市拉升就不問價走啦呢排輸太多

我48同緊我隻pypl對沖緊

pypl仲唔走

唔知買咩好

成本195佢跌到落去真係冇野講

買左

LLIT 搞咩成超過1000%

屌有冇人入左gril
做左股東

驚乜，開市有機會拉爆

細機會啲

淆底走左

Llit

最後依隻都賺左70蚊 冇蝕到 岩岩人踩人走左

依d都係早玩早著

屌仲諗住加倉

Llit 合股8合1

合股多數會升定跌？

跌

感謝清解答

GRIL點睇

屌你老母gril

pins好多大單走

咩位入

得我玩

Zoom係咩事

利：新手

2.38入2.2走左

有冇咩股玩得過

暫時唔見

FUV 價投

全部賭場開市直插

Adap 慢上

Rcon似有搞作

死人gpro搞咁耐都未升到 唔想白白睇人地升呀

一齊等

0.267上左車 佢唔升0.3我都唔想走

我0.29

做咩又係你 又高追？

Acor

屌 愈揸愈跌

咁驚做咩呢我2.5走哂

Mrin個莊幾好

覺得會升上5

點解會升? 明明間公司個unaudited q3係覺得會蝕錢 我睇唔透

咁又冇限死話有賺錢就升蝕錢就跌

唔計美股都大把港股係話間公司有賺錢，個股價咪又係上唔到

1.27 無人肯賣出黎

LLIT好似有啲動靜

今晚係咪殺call日

又係得一陣

較左兩蚊GRIL

dss gogo

嚟緊大市唔好，都係忍下手先

LLIT真係伏撚到呢，頭也不回，一路向南，好彩無買

高追左Jumia

高j左Mrin

想入MRIN等佢上$4又怕個莊走左

痴撚線dss

mrin人踩人了

Acor好似差唔多ready了

wwr 返來了

聽日睇meds
利申 已戒賭

Uranium可以做核彈

Isig得唔得

係唔係真嫁
1.20 等緊返家鄉

0.83止蝕，你肯既就得

今晚爆跌

比人套到灰

唔溝？我1.4溝到1.06
就返家鄉了

Spi 好似想夾死沽空機構

套傻仔就真

Wwr想點架

有無sckt同路人？。昨日反彈無走到

9.5 追咗SPI

AMD.....

spi 炒過幾輪了喎？ 仲有得玩？

唉 又衰衝動

夾沽空機構

10.5走咗 算好彩

成日都玩Spi

sunw

跟spi，無料到

Isig

1.55入左

放咗未？

揸緊，睇下開市點，1.1止蝕

近來d賭盤都咁仆街

Volume俾SPI過咗，會唔會outfo咗
發覺賭枱真係最多1day最多藏2虎

1.65本

有無gpor 股東

大股東

ISIG 仲有力 20@1.32

有冇人琴日入左SAP

Gril

回錯Post

走左了豬咗

Gril仲keep就真係grilled 喇

我1.42

1000@ 1.5

我都係1.65

itrm 係咪無底深潭

ACOR同我上星期講一樣,日日唔升唔跌,等差唔多又爆多次

下個禮拜財報

仲喺到？一齊做股東

有大機會。。。係

sckt 沒玩完。
睇到家鄉路了

坐到天荒地老

Wei又執番個早餐

Srkk

0.267冇走 見佢企得好穩想博下

妹咗咁多日 冇乜信心
之前支牛d人又吹到升天咁

因為佢企係260個位好穩同埋多數向上嘗試突破 我想博一下到0.3-0.4

佢反向240番260我就會放🤣希望佢生性

大家點睇呢隻？

嗰市淡到冇人玩賭股

sckt咁樣有得再彈

Sckt

死過返身

屌佢個老母 前幾日sckt 3.8入2.4放 今日竟然4個幾

3.3入好似

我原本睇2.20但2.80左右俾佢騙左入局

真係吊脷牙

我$4入$2.4放

黑馬

但要渣

咁高位都俾我地買到

八點鐘交易多過前幾日咁多既

ttnp 0.16買，跌到0.12放
依家又上番0.17

大家D ACOR放哂未?

放西d大賭股入sckt賭多次佢升多1蚊

電腦支牛點睇盤前盤後BTW

好想入mgen

好冇而家入 開盤放

射射

唔放

我睇今晚sckt會4.18 or 4.84

唔知點入手

今既有無賭場股

唔信

走撚左，3.55企唔到

Ttnp

有2.60買返先，攞到apple認證鳩估唔係一日散

TTNP DLLM

今晚好靜
莫雷拉呢

屌早兩日俾佢震走左
0.166買
0.12幾頂唔順走左

M巾漏M,有無買？

冇 全部都得個睇字

呢啲仙股手續費好撚貴
贏埋贏埋都蝕返曬

睇完圖，0.79有性趣

掛0.83支持下你張M巾先

又開始倒水

IBM 點睇？

唔得了，m巾1.04都要買了

我睇多陣先

已小注入場

今日無賭，d正股紅哂

較左1蚊

溝左pins

唔敢入

哈，

聽朝訓醒上55

應該差唔多

我盡量睇架咋
其實我都淆淆地

我驚45蚊

好似又中伏

真

45咪strong hold
擺佢一個月上60

隻2.2入既CALL希望聽日爆升

盤前51走咗

個市閪冧

回緊
睇唔啱位，通常死好慘

M巾

1.48

玩sqqq同uvxy算

1.2入 目標價1.5

1蚊止蝕

錯過好過入坑明天再賭

熔埋

你瀨野了，剛我1.13想走走唔切。。。

唔俾又買又賣,出左去cancell買盤，已俾人炸。。。
DKLM...

停埋牌

好彩1.01走到

一隊穿1.13, 想走佬，sofi唔俾又買又賣

仲有1蚊 暫時

入咗ttnp

即刻跌

唔敢玩了，掛緊1.13走佬
上邊有殺手

突破1.04阻失敗，已成阻

唔放放

豬咗一半了
唔敢再睹了

Set左0.8入同你地共同進退,但佢企好撚硬

有無機上到1.1

難了，有1.04都要諗下走
我小注預衰左下邊再買

個莊不停左手右手沒了

我0.83買多注，唔得唔再買了，等運到

上邊位清隻selb 係好野來，慢d但襟坐

莊好似走埋，仆街

selb有排升，無咁快走

今日入咗 賺緊$0.2了

我3.17

高位唔敢接

我唔高唔買

絕招高買低賣，追升殺跣

屌啦 gpor 琴日放哂 今日先升

mgen,好似中大伏了

sckt 3.9 150股等仆街

我想2.60買等仆街

mgen 刺激到呢，剛有一口勁抽返家鄉。。。

無架啦呢隻 唔走一陣仲低

上呀ttnp

坐多1,2日睇下先，有盈利渣手唔怕

咁大成交，咁多大錢一齊豬錢最多咪！

有盈利了0.94avg

1.13
沽左了

1.48 再來

1.19放曬
有教好瞓 聽朝可以食好啲

ACOR 返嚟未

恭喜成功加大

改1,44先，唔好去太盡

仲可以飲凍飲

DKLM, 始終都係受制日target,突破唔到日上限

執少少算好啦ching

小注賭大波美女，今日沽唔到，下日1.60沽

有冇人揸緊pins

前幾日53入 今日51放

驚閪咩

一瞓醒就60

繼續吹捧ttnp

真係上升60

點解放？ 唔睇好財報？

61

今日49入 宜家61

本來全倉不過比大盤嚇一嚇減咗，但係今次一定渣到100

終於可以加大好彩無放

屌訓左miss左 再買sh

55放左pins

srrk 升左幾日都唔停

期待今晚acor

我仲未放 完全唔知咩位走好
追返gpor條數

hold多陣

日日賭日日輸

賭咗啲乜？

所以今日賭場起邊再賭

Pll wwr ades gpor ttnp acor mdly kos nnox lone

Pll 一開始賺成皮野 之後貪心倒貼

其實好奇嗰啲買一股即係點
手續費唔係蝕死咩

多數莊來，有千千萬個一股

今日有咩賭枱

係，正仆街，科技被濫用，買貨唔使再一大lot買賣了，一股股ko全世界

大lot易比人睇穿，一埋散貨進等你睇唔切

有咩好期待

馬會 賭波

但係手續費唔貴咩
我交易幾次已經要百幾蚊美金好難買賣
未賺到個位手續費都唔夠，倒跌就連手續費都要比蝕埋

有啲券商免手續費架嘛

用垃圾sofi,我當係練習場玩圖形
免佣決定一切，但佢堅垃圾

唔該上面兩位巴打
聽日去開個戶口先

用ib啦

有戶口，不過用來買正經野

我fd都話daytrade揀sofi

twtr 點睇

呢d咁既大股，無穿50天唔使睇，隊穿就係諗下好無加貨or買貨。。。

正啦你～
我沽左mgen 加左selb 買左sckt
無咩肉食

都好，一陣收錢

不過要小心呢支股頂好多支針

點解會知佢爆升

財報 其實都係搏

68入跌到64
strong hold

Ipob 點睇 24.x 入鳩左

有冇人玩POLA

今日通勝不宜炒股

殺完call就會上

個莊好賤
專登殺call

屌你pins個莊

sh 嚇我唔到
利申全倉

幾錢入

大家會唔會望住佢係咁跌就好想止蝕
明知之後一定會升返

諗起琴晚放左隻call好on9，哭能左

pins今日升over左，我既計法係會跣穿54,再上
option恐怕會難頂

覺得自己個人好性急
成日mon住個價
點樣可以改到呢個心態

唔似
同財報成正比
係個莊想殺option

之後會再上既，tsm都係咁，果時俾佢炸到懷疑人生

想試下兩個星期唔睇股睇下升到幾多

2星期應該都係57左右

一個星期5蚊，57~62

同你一樣

Acor!

我要控制自己每日睇價唔可以多過20次

今日帳面輸緊30鎂
好多113.3入左aapl唔洗輸得咁慘

溝咗3次 終於正數

Twtr 點睇

恭喜

決定過埋聽日深潛兩星期再睇下pins咩價位

等埋財報先走啦

MGEN

又盤後升
呢幾日啲賭股都係咁
玩兩日>跌好多>過兩日又炒番起

pins又要慢慢坐

爛果都跌緊

Twitter

走撚晒隻Ipob 輸28%

AIRI好似可以埋伏下

走又蝕唔走又輸

財報3號，正常應該仲有得升

m巾

ACOR依家入高唔高

今晚上1.5 而家入唔高

下個禮拜財報 準備數錢

靜la

今次唔會再睇住佢升

諗緊要唔要斬倉轉去acor

pins搞咩

沽壓啫

打算坐定點

坐
諗緊aapl斬唔斬好

aapl真係over dead body，走哂

DkLM
入左我既射程，但我早左射波

財報前一日定而家入

估佢唔到又升咁多，早放左

諗緊

0.92入200股試試先

mgen應該玩完

排1.20買緊。。。 運吉

m巾忍唔到手1.42買左中伏

acor 又插一插

marps cls

走

壓好彈弓準備龍

屌 pins要坐幾耐

年底

姨媽巾，頂住

Blrx 有冇人玩

嘩，今晚原來有賭場，仲以為呢d巿無莊開賭局

今晚仲敢玩

睇到希望之光2.90

大選近了 重注石油股

侵侵必勝

忍痛割咗gpor

sh pins

放咗ttnp先嚟爆

走得快啦直頭
暴跌

賭枱po手足係咪全軍覆沒

坐緊艇。。。

有冇贏家？

nio

好地地一隻股俾人玩成咁，我寧願佢財報後慢慢升好過

34入左NIO

坐兩個禮拜 爆上50

Acor黎料

Acor快啲比返啲錢我

ACOR今晚生性啲升天啦

acor無啦啦又升20%

acor今晚上唔上到兩蚊

唔係無啦啦 講左成個月財報會爆升

冇乜交易量喎

好葡萄,早知跟買Acor

又嚟

1蚊本等佢上

宜家買都平過我買入個價

頂盡都係慢慢上
應該唔會係賭枱

咁仲好 但佢價位低一定會吸到好多散入 之後一回落就人踩人 最後又咪似賭台咁

其實呢隻我都諗住揸耐少少
但驚佢重演上次歷史
諗緊揸耐啲定夜少少搵個位放算

0.95入左100

睇換手率有冇過大 太大就唔好追太高

等佢跌 財報前跌少少 財報後爆升

crsp企得穩未？

連續三十幾拳都唔還手？

只賭一隻, 無計無risk玩了

Acor咩事

回緊

個屎忽莊搞到人地唔敢買

acor

ACOR

支牛啲人話財報蝕

都未出

蝕硬 走先

支牛死左？

玩住BBGI先

點睇acor走唔走好
驚佢又跌返落去

幾多錢貨 高過就等 低過就走

等1蚊

0.95入

acor如果財報蝕，跌到落6毫都似。。

1.05入
又要坐

其實都係搏一搏

唔驚咩
而家都跌咗8％

pins 財報前都係跌

都係
搞到我都想搵位入吓
搏一搏

等多陣先 有機會人踩人

咁巴打你認為咩位啱入？

我未入 可能等佢唔再橫行再逐啲入

蝕緊

mgen 1.30 平均

有無同路人等收錢？

WWR

好撚彩冇比acor個莊套到我放

1.25走咗了

第一波125冇走 好後悔 唔貪可以跑幾轉

acor 1.2 走了

又跌返

冇希望

1.05貨 貪得制 冇放

換馬Mgen

M巾0.135後有可能起飛

~> 0.134~> 0.152

DkLM,又俾人針落來

Acor琴日威武咗一陣
今日又仆直

唉 輸到冚家剷

今日SNDL同ACB

ACB係咪等到開盤博吓好

有冇清玩開心靈車？

買M巾
目標2.90

4.28入 5.01走哂

我4.47
未走

又升

入返嚟一齊啦

4.8 v嗰陣入咗

上呀

唔敢買

垃圾acb

今晚玩邊隻

開心靈車

直插

HOFV

5蚊入左，打算6蚊放

溶左

盤前見升左好多唔敢入

想放暴跌番5蚊

甩唔甩到身啊你地？

條～ 邊個係咁負皮我啊～
唔到價再講了

唔到價唔再講了

遲下收錢錢

改唔切盤又搞到一黎唔見幾毫
好在細細地

4.40 4.90 都多關注下
可能會有少少麻煩

又一大棍西落黎

賭枱係咁，仲有人氣，加油

睇多陣先
啱啱果下真係幾力力下

隔離ONCT都好似有啲料

我收番

當有一支燭，唔再碰3.88,要小心殺人了

穿4就走
蝕幾十蚊由佢

下支一分鐘燭開刀

今日港股賺唔少，呢度蝕番啲俾佢囉
鬼叫自己手殘改唔切盤

敢出敢入真漢子

攬住呢啲把鬼咩
蝕夠就走人等下個場

放完就開始升
買左就開始大跌

之後都係玩盤前算

Acb

5.63

呢隻CHOK 得好勁下

gpor 返家鄉了

今晚一開市割acor

走咗未？未走就fatfat

ACB 7.3

SMLP

而家入acb係咪好柒？

今日到ACB做賭場?

唔會係賭場啦
會一直升

財報＋Bidden大機會當選

太早入Acb

acb顛撚左

9蚊左右入，入完就跌到8.2

依家雖然番番上黎
但應該等多陣先買

8.3撈左acb

acb會升番上$20

早左走

cls 一路得個望字

我都係

未走

acb吹大左 好快無了

大麻股隻隻升到癲....

11.5走左

wwr準備有業績 會唔會準備又衝一波

SNDL同ACB

好爽星期五Acb $9真係超級特價

一開+44% 點夠你玩

一早買左 今日

痴撚線…

走左一半先

等d鬼佬醒左應該破一蚊

ACOR想點。。。

想回0.5

幾時升得
坐咗成個月

無啦要等，調低左S4盈利

0.74 入 之前無走 諗緊仲擺唔擺喺到

屌你老母la疫苗

今晚賭邊隻

戇撚鳩，又高追低走,唉....

屌sndl啊

gpor
之前高J嘅今晚應該走到

sofi唔比買sndl

高j 咗SNDL...

0.6

唔算好高啫
坐下囉

屌 我0.77

同時做緊GPOR SNDL 股東

ching 有無溝貨

無錢溝

準備跳ifc了

SNDL
0.83入 0.45放晒

以後唔玩仙股

I know that feel bro 諗住長揸

ACOR股東揮手區

睇吓聽日盤前可唔可以爆上去

上返0.6都放呀屌

SNDL 0.54 NOW

睇嚟要做股東了

me too 0.6好凍

今日一到0.6冇走到，諗住起碼到0.7
點知變成0.4

same thought 最後果斷.52走咗

究竟呢個po有冇贏家

聽日盤後出財報 打算搏下 因為都唔差在蝕個少少
財報跌就坐下先

聽日再入都唔遲 嗰少少對我嚟講好多

0.67

贏咗就應該唔再入嚟

財報後多數跌

同我諗法一樣

一樣 依家都唔知走定坐好 心都寒埋

0.8入坐到宜家

走啦 呢隻無底深坑黎
0.2可以橫左兩個幾月
炒消息炸 仲要加拿大股係美國上市
就算美國批左都唔會有佢份

依家0.39⋯⋯

唔怪得呢排個po咁靜,個個上左賭枱走唔甩焗坐

回到本都唔會再入嚟

SNDL

賭股炒兩日係極限,搵個隻升100%好過

OPTION 時間值係咁減

睇埋財報先走好冇

爛財報 兩隻加埋無左成皮 聖誕無大餐lu

睇埋財報trump都反cup埋

SNDL 瀉緊
決定strong hold

之前貼SOFI碼被禁言
又尋晚入返GPOR
今日又爆升
2次都買中

呢到越嚟越少人

唉 正股黑到西 成日高追左 止蝕後就升返

近排每晚賭枱都係nio

sh緊

Nio炒波幅易玩

Itrm

豬到JUMP哂

因為坐住左啲籌碼

sh緊
雖然得好少

忍痛斬左了,呢D賭場股唔值得SH

揸緊47蚊call，希望nio乖乖地

之前acb call有得食唔食，倒蝕兩百

PTON今個禮拜到期隻call琴晚終於溝到返成本走左呢幾日無賺過咁

等緊佢插水再入過

呢兩日都keep住小小咁升

一起身變左160%

有冇ching有留意BEST

幾時可以重投賭業

全部人坐哂支那輪椅？

gpor

sndl

推想跟師兄學野

苦主+1

0.24
100股
豬少少姐
但無乜機會彈翻上

Bbva

0.29

幾多股？

gpor破產

係破產保護，重組成功嘅話仲有運行
唔得就退市

有無咩破產保護公司係返到身?
好彩悟係多錢
算 放係到

sunw today

Htz 都唔掂打入粉單
呢隻垃圾

原來都有 咁放下先 話話唔定下一隻就係GPOR

頁岩油股Whiting()擺脫破產保護，一夜大漲逾33倍，分析師看好還能再漲60%
股票市场新闻2020年9月3日 10:15

© Reuters. 頁岩油股Whiting()擺脫破產保護，一夜大漲逾33倍，分析師看好還能再漲60% © Reuters. 頁岩油股Whiting()擺脫破產保護，一夜大漲逾33倍，分析師看好還能再漲60%

智通財經APP獲悉，週三美股收盤，美國頁岩油企業Whiting Petroleum()漲3342.19%，報19.5美元；盤中一度飆升逾4500%，刷新52周新高。

該公司此前表示，已脫離破產保護，完成財務重組。而在今年4月，Whiting成爲美國第一家申請破產的公開上市頁岩油生產商。

今年四月初，原油價格一度跌至負數，Whiting在一份聲明中表示，由於原油價格戰，以及衛生事件的衝擊，導致了原油及天然氣價格嚴重低迷，使得該公司必須進行財務重組。

儘管Whiting擺脫破產保護，但鑑於目前原油價格在40美元/桶區間，那麼華爾街分析師對該股後市看法如何？

Capital One的分析師Brian Velie將Whiting的評級由“減持”上調至“與大盤持平”，目標價32美元，即較現價還有64%的上漲空間；而Cowen分析師David Deckelbaum將Whiting的評級也是由“減持”上調至“與大盤持平”。

原來有得咁玩，可以當末日仙輪咁

比pdd 拉到懷疑人生

停左啦

WWR因咩事升

賭場股唔洗特別理由
莊想玩就玩

pdd 唔敢高追

Dllm wwr放晒先嚟爆

好耐冇入嚟 各位ching點

gpor谷底小彈

0.13買咗500股食花生

fatfat

短炒? 仲有兩個幾月出ER會唔會再插

有好多生面孔

隻蛋殼仲有得爆升

點解咁講

盤路...

btw, 隻LI執得好少...35.2平, 一跌就有人托咁...但3傻真係唔敢博升

32嗰陣好走啦
我反而覺得今晚會直插

我目標係27

止賺set太高啦
我唔敢set咁高驚走唔到

Fcel今晚唔知仲有冇得玩

今晚有咩玩

我36.5又沽左

勁

驚今晚又爆升

睇緊carv
有機會爆

輕鬆

又玩返KXIN 今次企唔企得住$10

個個去晒TG無人講 呢個POST都係收皮

熔斷

一棍打落嚟

因為大家已經改邪歸正

因為啲莊唔撚知去曬邊fatc

開心靈車又黎，有冇巴打敢上

唔敢上

上咗執咗四百美金 走人
本身見佢$7都諗咗一陣
後來又見佢節牙膏節到上$8
8.7即走 唔貪了
諗起佢暴跌就嚇撚死人

我等緊睇佢暴跌

WWR 今晚會唔會爆升

有咩介紹

咁撚串 燈死你

我冇買
只係做樓主

做左niu股東

blnk sbe 電動車充電桩供應商

靜靜地贏唔得 連登有人開post就free fall

Gevo 本身坐緊好耐
突然升到賺

點解個post冇晒人

$1.8 買過BLNK執少少走左

因為隻隻都升到傻 訓醒見到唔敢買

今日起身隻ITRM升左成20%，有消息？

Acb賭場又嚟

Ar Joe

咁應該係新能源同大麻先岩

真心問 今晚電車仲有無得升

有 nio開心小鵬都仲有力 tsla就唔使講啦

承你貴言 我入咗AYRO

有冇得上賭枱
想返家鄉

隻ACOR就嚟坐到變化石
學下靈車得唔得

返左未

未啦緊係
坐咗勁耐
嗰陣唔知邊位巴打話有present會升
坐到而家

依隻應該無架la

前一排用左幾百美買下GPOR 刀仔鋸大樹
當玩六合彩

今晚好撚多賭場

大麻

呢隻野死唔去實有運行

依家啲莊唔知去曬邊
玩賭場股好撚難

死咗了

呢到已經無人再玩賭股

Hi bro

點死法

退埋市

點會，啲中概賭股日日大上大落

叫咗唔好玩破產股架喇，唔係次次搏得中

但邊到有NEWS?

我見新聞話27號NASDAQ除牌
30號掛OTC上市
我見SOFI個code變左GPORQ
係咪即係話可以繼續OTC上trade?

射左兩百美落海

即係只係轉左場玩，未死哂？

x x x x 41 minutes ago
after delisted form nasdaq, is it total loss now? or become GPORQ trade on OTC?
Reply 0 0
Report
Andre Ferreira
AnFe
15 minutes ago
It's already trading on OTC: you didn't loose anything. Just give your broker time to update it or, if it doesn't allow you to trade on OTC, you need to wait for it to get back to Nasdaq or transfer it to another broker

繼續刀仔鋸大樹

TSLA & Unity

靜哂咁既？

冇咩賭場 全部升得幾十格

琴晚EARS好好玩

ITRM盤後

賭場冷清

Evk好熱鬧喎，之前都炒過一次

有冇人賭hgsh

ACOR手足落返天台先

合股呀 6合一